癲狗晚餐 - 美國辣肉腸香蒜黑椒磨菇蛋黃醬熱狗

影片如下:

PART 1

PART 2

做法如下:

材料
法包一個
酸瓜切片數塊
美國辣肉腸1條
蘑菇切片
蛋黃醬
黑胡椒少許
蒜蓉少許

第一部份: 焗法包

1. 岩岩買番黎既法包, 好多時都唔脆, 可以用我既方法整脆佢. 哩個做法係方便屋企冇焗爐既朋友 鐵獲落鹽1包, 鋪平, 最好粗鹽, 開中火襟蓋燒熱, 然後轉細火, 共3分鐘

2. 放法包在鹽上面先焗一邊3分鐘. 鹽可以避免用火將獲直接空燒, 又可以製做一個平面, 令包受熱更平均.

3. 反轉法包焗3分鐘.

4. 拎出法包, 小心熱, 撥走D鹽, 哩個時候舊法包又香又脆.

5. 中間開條坑, 預備放料.

第二部份: 整餡 (其實第一部份應該同第二部份一齊做, 包焗好, 餡又岩岩做好, 然後再將佢地夾埋一齊, 咁個完成品就會好軟熟好脆. 但本癲狗拍片果陣忘記左做哩樣野, 我焗完包然後再整餡, 令到個法包攤凍左, 雖然都脆, 但有D硬, 所以大家要注意番.

1. 落油小火燒熱, 一邊落香腸煎, 另一邊落蒜蓉再黑椒爆香, 再落蘑菇炒熟, 其間可以贊少少水令蘑菇快熟D.

2. 將酸瓜片, 炒蘑菇片先放入熱狗, 再放香腸, 最後吱蛋黃醬在香腸上面, 完成.

腸

好中意食哩隻牌子

個包想點

有咩問題

補條link

PART 1

PART 2

好似x

整個包用成包鹽
之後點處理？

炒熱佢 用物袋住 比爸媽敷係痛處 好舒服

2蚊包，用完就掉

好好食wo

你不嬲都話鍾意奶X

個包真係好撚好食，負皮果d做乜撚野

弘b見過x

我鍾意食腸

弘b話自己有

吉妹

狗巴

萬兄